車迷：騎撚住你死獌狗

咪玩啦

阿銘人都走左 算啦

港毒之父係咪仲係大陸未返黎

講唔到野者

係垃圾獌先岩

咪笑啦

咪jer住晒啦！

好膽心車路士今季要做六弟

咪咁小氣啦

ok